點解我當你地friend，聖誕自己一班出黎玩都唔叫我

又話best friend，你地有事我主動幫手，次次得我聊你地講嘢，你地就唔會。宜家放假就連屎都唔撚俾我，見盡人心。發現自己真係冇朋友，又冇女，機又唔鍾意打，聖誕假真係自己留係屋企溫書
我只係想要朋友姐，有冇巴打可以俾啲溫暖我啊

絲打畀要唔要

你切左都有

人地唔當你係fd 咁咪咪撚理佢地囉
出去搵其他朋友好難咩 人地唔在意你 你咁在意做乜鳩

我明，醒吓啦佢地唔當你朋友，自己一個都可以好開心，唔一定要有一大班朋友
利申：有次自己賤主動join佢地飯局結果畀人記錯名

呢d真係仆街黎，有事就揾你，無事就唔見人
同人講聖誕快樂都可以已讀不回

利申:聖誕要翻工既可憐蟲 人地就開party換禮物

都可以，總之係暖嘅就得

真係喺到溫緊書

點解要咁對我

冇人約 咪自己去搵野玩

一d地方唔係好多人 但都有d好靚嘅燈飾睇

再唔係咪去玩下藝術手工野

無街出就專心溫書啦

佢地根本唔需要你

以後唔撚理佢地算
自己摺埋真係好撚辛鳩苦，本身自己係外向嘅人，好鍾意講嘢同講笑。自問自己唔係黑人憎嘅人，對佢地真係做到兩協插刀，但係完來佢地hang out 可以完全唔理會我

同類

有冇人教吓我以後點同佢地相處

Ching 可唔可以教我點搵新朋友

唔打機有咩做

多啲做運動 行吓山 個人正面啲
唔想做運動既 咪搵吓啲可以同人溝通嘅工
令自己健談啲

Btw我冇朋友

自己推爆個po佢

我冇朋友

一個人也很好
我已經成功練到黎個境界
以往我都會同班朋友出去慶祝
今年個個都有另一半 單身既我自己都好開心
ps自認為性格應該同你差唔多

自問知唔知點解？

中學？

係 唔好屌我啊Ching，我都唔想做00後

第二年

你咁樣推post就知啲人點解唔撚想理你啦

平時真係冇咁樣對人，自己真係當佢地最好朋友，宜家真係好唔開心冇地方呻先會咁悲觀推po

對唔住

自己一個都無咩唔好啫

宜家自己去咗尖沙嘴望海散心

樓主現實九成都係麻鳩煩果d人黎
唔係邊會咁

其實如果人地係一班人玩既 你點解又唔主動問下人地有冇活動想join 呢? 下下要人地約你?
如果你係問左人地唔比你join就一件事姐
你會唔會係平時都好少出席d活動 出多幾次知你係玩得 人地就自然會主動約你
有d人架在感係低d 咪多d自己浦頭
仲有你地冇wtssapp group去傾嫁咩 如果冇 你都應該諗下算唔算係朋友 或者應該去建立番自己真正既朋友圈子

問過，之前約佢地出街，一個二個話唔得閒，一係就話冇嘢買所以唔出

有WhatsApp group， 但講嘢佢地通常都唔覆

補圖